點解咁少男人做揼骨呢行？

男人去揼骨就比女人摸全身
女人去揼骨又係比女人摸
女人去按摩應該都比番男人按先至公平
又或者男按男 女按女

好唔鐘意我男朋友比其他女人掂

仲要有時按啲大脾敏感位/訓著左就扯旗
咁啲姐姐咪以為我男朋友對住佢扯旗
咁佢地咪暗爽
諗起都憎

有你依啲女朋友真係慘

吹咩

點會少 141大把 仲好多高大靚仔

好簡單因為男女從來唔係平等

男權 仍然係世界大趨勢

世界根本係冇可能平等多數極端喺一邊

如果你想扭轉最基本你就唔該養番你條仔幫你條仔買樓，本身你認為男仔應份做嘅嘢唔該自己做埋

大把仔做揼骨，不過都係GAY，始終男人摸男人真係好撚嘔心。

點會冇，你應該要慶幸你男朋友冇去gay spa就真

點解我要養佢？我冇要求過佢養我
買樓不嬲係兩個人一齊做既事
你認識既女人唔代表全世界既女人都係咁

點解你地覺得自己做得好多野？
好多女仔想要既基本野你地都冇做到

點解男人摸男人係嘔心
咁男人摸女人嘔唔嘔心

141呢啲都唔正經

點解你要養佢?

因為呢個係好平嘅價值觀對男人嘅定義， 男人最好應該承擔所有嘢咁先稱得上為男人

你冇要求過去咁做唔代表社會認為佢唔需要咁做

聽你啲語氣聽得出你一定係個女人， 所以你收皮啦

因為本人非基

如果你想扭轉最基本你就唔該養番你條仔幫你條仔買樓，本身你認為男仔應份做嘅嘢唔該自己做埋

咁你就唔好作出啲無謂既建議啦

冇所謂啦你點講都好反正你 改變唔到

對唔住啱啱講嘢 係過火咗少少

祝你聖誕快樂

有你呢種女人 真心煩 甘都要嘈一餐 無事搵事黎屌 極品港女

摺啦 女人根本天生慘
你可以話男人有骨氣
但邊有幾多男人ok條女叻過自己？
男人自尊心根本可悲

係呢個世界上，男人有很多種方式可以得到幸福
而女人就千篇一律

我揼你囉

摸到隻碟爛撚左邊個賠

Merry Christmas!!

無揼過骨？
大把中年大哥做揼骨
手法準 又夠力 d 死北菇中女 冇得比

唔開心都唔比

唔公平

有冇技師牌？